有無人會上依個線上課程

課程內容包括：如何將一張相變到超重味精
由著名「攝影師」-攞左2017國家地理會徳豐⋯⋯佳作獎
好似好勁咁喎

求意見

執完柒過未執

但佢好勁嫁喎。。。好似

未執好睇好多

佢啲相好正嫁，全部例位拍攝

慳返d錢買塊靚filter好過啦

佢啲相好似人地個啲

真係一模一樣

年份都唔同

Kelvin Yuen 係2015...